[公投] 黎明行動

五大訴求一日未齊一日都繼續

區選大勝開心一陣先

每日！

我覺得其實區選遠水救唔到近火
都係要靠自己
飛機唔好打太耐

自推10連

1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

好多手足被捕

咁應該繼續定收手

推 5/10

6/10
黎明行動 要光復 這香港

推 6/10

一定係繼續, 但要做D文宣話比大家知準備行動, 唔係就咁開個post就叫到人
Btw今日咁高興賀賀佢先無問題

宜家攪黎明行動，藍絲應該自我收皮

之前佢地真心覺得自己大多數先咁撚勇

推 7/10

[真.行動討論]黎明行動重啟時間

重點係黎明行動係做乜
又再塞路塞鐵，上2星期已經證明無咩用
如果唔諗清楚下一步係做咩，想達到咩目的，好難令D兄弟支持

黎明行動